[求教]底板，顯你老母卡既driver 裝係ssd定hdd好

小弟之前第一次，係快左少少
但想請教driver裝係ssd定hdd好d